有無人同我一样都係好怕寂寞

寂寞呢一樣野對如我黎講就真係一個折磨嚟……有冇巴絲打們有好既方法解決……利申:無朋友既

我

習慣係我嘅方法

样